Nazi: China claims half of Tajikistan

食咗人半個國家

咩食 自鼓耳萊就係中国領土